[灰心到完季］史篤城 對 利物浦

1呢

隊長C留名

dllm 樓主 開得慢到

手機開就求其d啦

一陣要做6弟

想睇會點輪換

阿仙奴又贏

咪輪咗囉

黃智文幾正

下場收起史獨 ， 正選明奴 ， 60分鐘出slk la

屌你個臭閪

等睇廢柴adam射死垃圾利

沙基利啦

垃圾po

一月份轉會窗高賊仲唔補強就真係天滅利記

而家巴塞個達史達根咁勁
咁遲下model咪冇得接紐亞班

滅咗好多年啦

照排下世都未到佢啦

笑死人咩

soton班人打假波

1-0

tadic

比狗啲功力返黎啦

Dusan Tadic's opening goal is the 43rd that Everton have conceded in their last 20 games #SOUEVE #PL

一哥

g

修仔勁到

雲迪克廢到

施古神呢球超靚

Burnley 今季真係唔差

咪亂up

比狗忍下先
呢排你又黎料

所以冇睇阿狗， 唔怕

Michael Oliver explained to Klopp yesterday that he was made to wait to make his changes because he thought the German was trying to time-waste, writes @JNorthcroft

oliver會唔會諗太多

👁👌🏻

利幾時先對愛

就算係waste time又點？

施格臣個球

CLS
換人不嬲都係咁，你咪補時囉
覺得人行得慢咪俾黃囉
屌你老母

12 10

黎緊6場應該要全勝啦

無問題啦

般尼好渣

阿狗win根本100%的波

講定先 高普躝

all in左未

般尼下半場好渣

未補時waste到d乜野time
戇鳩到

好想幫一哥反底

根本都唔撚係理由黎

換人名額得三個, 又冇得狂換人屈時間, 按規矩去換, 有咩理由話唔比換嫁

now個旁述痾黎？

邊個

一哥會唔會太勁

好彩今季點柒都唔會柒過一哥

般尼換走中場入前鋒

轉會般尼了

一轉就失波

好勞氣

比清又然

12m

十二碼

阿記又贏

痴撚線

又係最後

正義長存

六弟

幾次都係咁

差少少

又黑屌你

個5號真係好撚豬閪

上季兩場都係咁

屌你

隊隊都有啲咁既運

依啲波永遠唔會有利份

人地就絕殺
利記就

比你有12m都唔入啦

點會冇, 都叫有份參與

利係比人補時入果d隊黎

仲想講般尼仲守得好過利狗

係守得好過
打反擊都爽好多

點解般尼對利打反擊咁有料
打阿最後10分鐘連跑去前面都唔跑

下下鳩清好似利狗咁

轉會快啲開啦
等好撚耐喇

係呀係呀，成個英超針鳩你地猁，搞到猁贏唔到英超

關你撚事咩呢到講野

我想講痢條防線咁性感
唔中出都唔得
真係小人之心

好心牙奶用狗帶帶住隻狗啦

留意左羅比巴拉迪一輪
其實幾勁

我唔識佢，平時阿Po都冇乜印象

放狗瀨屎唔認數

牙奶

動物撚

咪老屈

好彩唔係獌絕殺 唔係真係想跳
果次拉狗絕殺 我果晚失眠

邊個拉狗

瀨屎福？

拉舒福特條含家產

以為你講拉莫斯

記得係對候城
睇到爆撚哂血管
最尾果下真係好撚心痛

從此之後唔會睇獌聯夜波

上季季初

振作啊

睇利狗比人絕殺仲多啦

唔驚喎
阿仙奴會輸比曼聯

今季阿仙奴主場全勝

唔想牙狗輸比班畜牲
想牙狗失分但想獌聯仆街含家產場場都唔會變

對熱狗之前都話阿狗會輸

曼聯依啲賤種降班都唔可惜

好喜歡她

正常呀
未打呢場失得9球
利係般尼成倍

我入黎捉返牙奶走

你走
佢留係到ok

呢個真

佢狗黎

駁吾到

你主人係狗咁你係乜牙

決定轉會做利迷子

十卜

安份做6弟未幾好

做咩入黎搞鳩人
人地做6弟已經好慘

依樣真，邊夠料學人踢歐聯

唔講以為完季
你比少少耐性啦
完季第6都未必有

點睇都係佢搞鳩人唔係牙奶

支持

Can’t wait till we go 5 goals up Everton and end up drawing

Mignolet: “I think the obvious answer (on becoming a future manager) is the skipper, Jordan Henderson, and James Milner, the experienced boys. It's always difficult to say, when you are playing you are only focused on your job as a football player."

根本係廢中gum制gum 得遲

咁都有得賴尻人球證? 正常人睇到人地

70分鐘換法比加斯柏度 都應該要諗換咩人啦

佢仲戇尻尻咁換老母就算

變左牙狗post😓

點解有人仲對一月轉會有期望

我記想睇下一月仲可以幾柒

躝

hi bb

死撚開啦屌你老母

唔咩唔kai鮮牙

唔好單單打打啦

Tom Ince廢到

1：0

鏝 有錢唔係萬能

勁

沙子 好燈

朋友>廢中

曼市剋星

上季FA CUP Huddersfield主場都逼和過鏝

又唔係Tom ince入

換妻啦

屌華拿個朋友好撚廢

完場都無再入波我即刻原地跳起360度旋轉頭落地

講明邊場好D喎

遲下我地變華拿朋友隊

覺唔覺今年冇頭4高普會比FSG炒

但fsg目標唔似前4

廢中仲要咁識幫fsg搵錢

Brendan Rodgers has claimed his fourth trophy as @celticfc manager - His side defeated Motherwell 2-0 in the Scottish League Cup final today.

唔係咁樣破金身下化

唔好呀,
佢地仲未對熱刺,獌

又搏到

on9到

是但啦
反正就算曼城失分唔關利狗事

咁快就燈

係就快呀

利迷話佢無進步過

明明今年勁左好撚多

Fsg 係咁ambitious既話我地就唔會咁多年先入得兩次歐聯啦

感情用事

Liverpool must look for a Defensive midfielder in January. Can is leaving soon, Henderson is not a no.6 and Grujic isn’t getting enough chances by Klopp.

哥狗教波真係勁 德夫丁力費蘭甸奴係佢手上提升左一個level

同樣洗錢 摩佬打埋d 垃圾波

費蘭癲奴

笑死

信can唔會走
Can keita + 新中場

Ibe>>>>250

沙基利

運都有

屌你老母沙狗

丁力

隊隊都咁有運,係得利冇

呢球同琴日果球
邊粒-6啲

其實曼城贏咪幾好 唔洗煩

人地爭冠軍
我地爭頭4

以為入左

最緊要唔係49000拎姐

其實鏝贏定輸都唔關痢事

睇到獌po班狗屌晒鬼仲爽啦

今季得一隊爭冠

等佢地個信心夠殺埋49000同熱都好

係唔該均真d
殺埋呢兩隊

鏝然波幾好呀，一直然落去

激撚死班獌狗又幾撚正

中意左鏝了😳

隊隊都咁有運 係得利臨尾幾分鐘先嘔返兩分出黎
一諗到呢到就嬲到訓唔到

Salah 尋日勁撚到癲

比羅馬d 丁片勁好多

plan b 呢屌

利迷plan b: 轉捧鏝 😅

屌奶星西甲連鷹眼都未有

BREAKING: Marko Grujić will leave Liverpool on loan in January, his agent Zoran Stojadinovic has confirmed.

According to @MiloseMarkovicu, Grujic's agent is pushing for the player to remain in England and not make the same mistake Lazar Markovic made.

有鷹眼有咩用，英超連換人都唔俾

🗣 Stojadinovic (Agent): "Grujic must go on loan to a team where he will play. This has to be an English club, not to make a mistake as Lazar Markovic did. If Lazar was my client I would never have advised him to leave England."

🗣 Stojadinovic (Agent): "Returning to Grujic, he was very much appreciated at Liverpool so he did not leave (in the Summer) because they did not want to let him go. But he needs more playing time, and that is why a loan move is the best solution for him in January."

高普唔用佢都應該借既 但係本身後備已經夠差

grujic captain henderson loan ok?

Goal contributions by PL no.9s so far this season (all comps):
Kane 18
Firmino 14
Lukaku 14
Morata 13
Aguero 13
G. Jesus 11
Lacazette 7

Lazio will consider selling Serbian midfielder Sergej Milinkovic-Savic to Liverpool at the end of the season if the €70M (£62.3M) asking price is met. [@Tuttosport] #LFC

阿狗又絕殺
利狗只會比人絕平

等做了
有d驚

勁到咁咩

good luck

多數咁貴都有price tag發揮唔到實力

除非勁到好似包皮同基沙文咁出名

如果唔係都咪搏好d. 沙拿40m有找

會買先算
Fsg咁撚度縮你同佢定

報紙佬鳩吹姐 之前鏝想買佢 講講下變左利

前鋒
中場
後防

全部都要買

拖肥同ac米蘭
買一堆2，3線友 再多都無用

咪同利差唔多

BREAKING: Marko Grujić will leave Liverpool on loan in January, his agent Zoran Stojadinovic has confirmed.

有其他英超隊肯用就好

巨人

頭先計一計之前對英超前五隊，只得5分，即係呢五場失咗10分

五戰兩和兩負一勝

d人睇通左高狗弱點啦，同埋今年頭五係勁左

訓醒就踢得返港超啦

輸果兩場冇得講
和果兩場起碼應該有一場要贏
DLLM車露事

怨自己喇
對19000果場有幾個黃金機會射走左
前晚其實可以輸嘅 對方都把握唔到
但係你有領先勢果陣就拱手讓人

自已守唔到冇得怪人，輸戰術同少少運氣

還有哪一種結尾 花光一切在乎你
沒有想過太多 我只需要你 😢

戰術高賊鬼係干地個皮咩 臨場應變真係差好多皮囉

樂觀d諗, 贏多19場就有79分

只要...

今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~

樂觀sir

痴撚線
三個女人喺病房嘈交

幾時好返復操？

而家只不過打左 13 場
利記已經累積左 23 分
仲有 25 場比賽
利記係剩下賽事取得 73分
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄
即係話利記仲有 1 場波可以失分走盞
只要我地隊長.............

做完手術6個星期隻腳唔可以落地
出年先踢得波

半月板定十字韌帶

腳踝關節骨折

慘 收咧

慘

其實都講左好多年
但年年都買唔到岩既人

借巨人比紅牛
換keita一月過黎

如果咁就太好

賤到你
同疤話turan換coutinho有咩分別

當人地係咩 不如正正經經買返個中場好過

前鋒依家有沙拉都好啲，有人到波可以用f9
中場計埋基達同狜仲差一個夠勁既防中，賣狜就差多個組織手
後防得馬貼，佳唔知點，其他可以執柒
淨返果班球員夠料打輪換

洗牙係咁吉你d牙肉 痛到呢

幾耐冇洗？

我至從小學牙科保健到呢家廿幾歲人都冇再洗過

同你一樣

我都想洗 ， 但好貴

冇蛀牙 ， 但feel到好多牙石

5舊ja wo

對你緊係平 ， 我覺得好貴

有個 辣幫占 咁既防中就好了

你食少舊肥牛都百五啦

又話做

同人夾錢食嫁

踢返 424
沙律
古 明 文
La 米拿
摩 卡 馬 高

罷啦

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

前方有太多 想要去追 別回望過去

菊英

4231黎架喎

利今季第幾次比人臨尾逼和

現實 軒同老母點都會出一個

咁出老母算啦 ， 會射下 有時會入波

左閘同後防唔駛諗

唔知點解
今季睇波 老母同軒啲位成日重疊

～～～綿～～～
文～～古～～水
～～La～米～～
摩～高～馬～樂

4231

記得有一年，有個世界級球星來投，然後果年好無運，成日中柱，但下年就有得爭冠了。今年沙拿來投，下年又有基達，今季又係無運，成日比人臨尾逼和。唔通下年。。。

味又係得個爭字

明個位好懢
你話佢同沙律打平排又冇波比到沙律
但佢又未至放後到踢 10 號
總之前面 4 個亂鳩咁跑等馬貼 long ball 搞撚掂
中前場入楔 米拿 做得好過 古
古由得佢自己 free form 算罷

都係無冠咁解

隊長 唔可以打後備 就好似君子咁

做佢老母臭閪
臨做佢又話要抽血攞報告睇全身定半身麻醉
屌佢老母份報告成朝都未撚出
我就琴晚禁飲食到而家
仆佢個臭街

水都唔撚飲得
燥撚到

慘
球星都咁既待遇

一陣係利po直播手術ok?

利po鐘意睇手術刀

正常骨折要開刀都係全身

條撚屌話個肝頂到就全身
搞唔掂就半身

搞撚到而家都唔知做乜鳩

軒式手術刀

一野湯開

上場米拿走就有走
但係冇腳好波

咁你要睇拍邊個喎
佢最生果場拍老母 can

喂 ， 唔好咁講呢到反緊can lomo

好尷尬

綿龍個位 ok既 ， 佢做既野係拉走一個中堅 ， 沙拉或 文尼 就會前插 ， 之後就古式手術刀

插唔到的話 拉出黎既綿龍 其實可以同古做配合 ， 但呢加味見到做到🤔

成日比人臨尾逼和唔係無運,係隊波守得廢
兩者不同

下年到邊個關鍵時候跣低？
唉，有關鍵時候J下都好

08唔洗跣
衰和偉根就夠

終於有清突破盲點

0809第二
1314第二
1819第二

隊長

1920 高普拜拜

巨人成日都好似lag lag地機咁

君子上任

軒

WILSON

但係我未睇到有一場軒拍米拿有好波
起碼老母都叫拍到米拿
can 傷左有乜計

wilson衰啲咩 話佢唔夠大隻 咁木賓同kent都唔算高大啊

屌左廢中老母掛

上季u23 入20幾球 10幾助攻
今季又神射手(好似係)
本土盃賽之前都可以30分鐘機會都冇

你話佢單薄唔夠料咩 我唔覺囉 明明同woodburn身位差唔多 又肯玩彈彈波。

屌啦你話隊波好廢咩 又唔係wor 前面幾個都交到貨入到波

冇勁人黎咩又唔係啦 唔係世界級黎到都踢得唔差

最大問題咪個領隊囉 硬頸到西咁 死都要打高位 唔撚比球員抖 又唔識關鍵時候換人
又睇唔到球員問題係邊 明明軒達臣踢中場一球tackle都冇 任過 咁都睇唔到問題你食撚屎啦高普

其實已經無打高位
下下球員自爆可以點做

未習慣啫，M7唔錯架

Well said

由 BR 到宜家 m7 都仲未夾到軒
我冇話 m7 唔得
我擺明係話 m7 軒不能共存

英人真係無個好波

除左LALALA

我覺得m7踢右中 有時d波同佢配合再傳中
質素其實好好

我都無話隊波攻方面廢
臨尾比人迫和果陣守係廢有錯咩?

至於最大問題果part...你知我知單眼佬都知,
但係廢中真係好撚硬頸 好似要換下人換下陣如同屌佢屎忽咁

Klopp blamed Michael Oliver, the referee, for the delay to Adam Lallana’s arrival on Saturday but it emerged that Liverpool were asked six times whether they wanted to make the substitution. The failure to do so led to an argument among the club’s backroom staff. (Paul Joyce)

It is understood that Craig Pawson, the fourth official, repeatedly asked Liverpool’s backroom staff if they were ready to bring on Lallana. (Paul Joyce)

The mix-up in getting Lallana on the pitch on Saturday prompted a heated response from Zeljko Buvac, the Liverpool assistant manager, who was furious with John Achterberg, the goalkeeping coach, at the failure to get the player on. (Paul Joyce)

Buvac exploded in another rage when Chelsea equalised two minutes later and refused to speak to Achterberg, who liaises with the fourth official over substitutions, when Liverpool made a double change soon after, with Lallana and Sadio Mané eventually thrown on. (Paul Joyce)

借d意炒鳩左個龍門教練佢啦

高山低谷 靜待軒式反底

今季香港果兩場應該係軒職業生涯既最高峰
勁撚到癲
而家一路走緊下坡了

個個條女咁撚大波

cup手波

La子>OX>SLK>G12>M7>S15>C2>SKIP

好波嘅英人唔係利

仆佢個街
仲未做
冇飲水食嘢廿幾個鐘
戇鳩鳩

Ings 條女正

癡撚線 呢啲野都拎出黎講 高普都識保護自己班crew去賴球證 fsg走去賴自己職員

再咁落去巴打你會唔會餓死

呢家都未做
就應該聽朝先做㗎喇

唔係做手術死而係餓死

rip

應該渴死先

屌佢老母
係就除撚咗個禁飲食牌啦
渴撚死啦

你係咪得罪人牙

茅牙
個主診醫生巧靚仔巧大隻

禁制call護士過黎屌鳩佢老母先喇

有力屌？

忍不住要反軒了，Henderson out

冇啦
護士又派飯啦
又冇我份

24小時禁飲禁食未

就
琴日8點飲咗最後一啖水
早知大啖d

係味你太毒 ， 醫生護士唔記得左你牙

你切腳都要禁飲禁食

飲自己d尿頂頂先

可能係

驚d屎係隻腳到 標出黎

做手術全部禁飲食6個鐘
禁晚12點開始禁
話今日我最早做手術
點知到而家都未得要抽血又盛

唔記得左你了

個主診醫生嚟過話幫我問
但係到而家都未答我

好彩我無話自己係猁狗

知咩事啦

佢見到你上利po la , 呢加佢挽鳩你

仆街啦
而家同我講變星期三or四做

抵啦

餓到星期三啦

你呢加隻腳 痛唔痛

無感覺

咁你等多幾日啦

而家想直接斬柒隻腳

涯得過下年就可以踢國家隊

入波記得鍚 國旗

捉返can狗走啦

hi ~ dllm

唔怪得撚鳩你

想當年阿狗廚師落毒比班熱刺球員令佢地爭唔到四

投訴啦咁都忍得？

公立有咩計
算啦...
當自己唔好彩

你地收養佢ok?

咁咪幾好 可以保留隻腳多幾日
好好珍惜

你痴線架

願意將義和B送俾你哋換你哋帶返can狗走

你阿post 老鼠 屎有咩資格出聲

做老闆係串d

你利post老鼠屎又出咩聲

沙高ho ball

笑到gapgap聲

屌

Steven Gerrard has revealed he expects to lose Adam Lewis to the U23s soon if the defender keeps up his recent performance levels, declaring: 'I haven’t seen anyone as good as him at that age'.

左閘

比壓力屌摩了

有無詳細啲點解換人關條肥仔龍門咩事

唔夠教練啊嘛 人工你出咩？

買左jelly之後屌摩勁左一陣 謝四又用多次呢啲屎橋

交紙比第4球證換人

呢啲應該係喉舌先有既獨家料

迷can lomo 會戰勝歸來

內訌

有人想上位

龍門 同 龍門教練 一齊派膠

捉鬼

Steve Bruce: "At the moment, we’ve got the ludicrous situation of Solanke playing for England when he’s hardly had a game with Liverpool. That can’t be right."

yes

Kuyt on wearing the Liverpool shirt again: "It will be amazing because Liverpool is part of my life. After the five years that I have left I'm still in contact with many people, not only former players but also people who work inside the club."

經理人：「古積必須於明年1月，以借將身份離隊，加盟一支能夠向其提供穩定上陣機會的英格蘭球會，我不可以讓他成為另一個馬高域。」
「如果我是馬高域的經理人，我不會讓他連年外借至英國之外的地方，長年需要適應不同地區的足球風格，根本是不可能的事，所以他才無法成為一位穩定，而且獲得利物浦重視的球會。」

【保域憤怒鳥】
據Paul Joyce引述，上場波尾段助教保域與守門員教練阿治達貝治係場邊發生激烈衝突，原因係後者遲遲未能成功執行換入拉蘭拿嘅指示，一波未完一波又起，利記咁岩又係85分鐘失守(衝突2分鐘後)，保域再度向阿治達貝治開火。
消息指，事發後保域嬲到震唔想同阿治達貝治講野，不過應該大家下咗啖氣就無事！
另一方面，高普都抱怨球證奧利華延遲換人程序，期間第四球證六度詢問利記係咪要換人，暗示令到以上衝突發生。

誰是陳永仁

炒左件垃圾教練佢啦

咁大家仲會唔會怪高普遲換人

70分鐘要入mane啦

agree

Liverpool, Spurs, Manchester United and Chelsea are among those interested in Fulham's Ryan Sessegnon. (@Matt_Law_DT)

仲未賣既咩？屌你老味啊

個幼幼唔肯走

祖高美斯：「今屆的U-21歐國盃舉行前，英格蘭曾徵召我出戰，但當時的我只是剛剛傷癒，而且我不希望再次因為國際賽，錯失為利物浦出戰的機會，所以我選擇拒絕。如果我沒有謝絕幼獅的好意，如今的我或許只能待至紅軍U-23。」

高普：「利物浦會全力戰勝每一場的比賽，但不會採用無所顧忌（意指泊大巴）的方式，並會在球證鳴笛前，堅持每分每秒的比賽。若為了取勝，紅軍便需要變得無所不用其極，我寧願乾脆辭職。」

baby I love u so much ~~

奔波中心灰意淡
路上紛擾波折再一彎
一天想到歸去但已晚 😢

呢排打左翼

條廢中連普通防守都未教掂梗係話唔泊啦
泊閪到咩咁廢

mane去到8x分鐘先臨急臨忙帶pad
大戰都冇預佢真係慘

Ryan Sessegnon (17) 50th senior career appearance vs Sheffield Utd.

⚽️ 30’
⚽️ 43’
⚽️ 78’

65分鐘領先等到83先換
等到加時先啊笨

主隊主場好勁
佢同leon clrzxxxxxxe鬥入
4-5

4-5呢場ojo入兩球+1助攻

根本就應該要搶
又有潛力又英人
我地個位仲係廢摩

我佛慈悲 ， 渡邊切ching 雖獨拎一生 ， 但願他手術大步跨過 ， 阿門 🙏

利狗簽左而家就做緊robertson個位

搶過啦 summer果陣佢係first choice 不過唔肯走

識講人話

夏天賣廢摩
簽呢件

觀自在菩薩，行深般若波羅密多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。 舍利子，色不異空，空不異色，色即是空，空即是色，受想行識， 亦復如是呀ching

而家修夫基比機會之前自己u21班仔上大國腳

天父啊，我願意用亨達臣代佢斷腳 🙏

加油啦 美欺

但我like taa 多d

支持港隊 支持渡邊切

btw ching. 來生再見

Romelu Lukaku: No action against Man Utd striker for alleged kick on Brighton's Gaetan Bong

黑撚到

後腳踢撚都唔洗停

第一日睇獌咩

有排呀😪

呢加訓左幾晚 ？ 佢逼你訓多幾晚味好撚貴

仲禁食緊

痴撚線特登都咁唔洗停

留意佢如果停3場就冇得對阿鏝出

Dllm fa

用噴霧樽咁噴濕個口都得啩

本身成本計五千幾一晚
而家收120

飲咗水食咗嘢了

瞓咗7日
今日第8日

一百分

fowler撚佢

Best signing
虧佢講得出

痴線 ， 拿拿林切左佢出院啦

曼連狗竇話fa終於幫佢哋

你躝味

你躝未

米單單打打牙

上次pogba 停賽停幾耐？
唔記得咗

有停過咩

上季對強隊，三次領先後被追平，分別係作客對熱獌鏝
今季主場對車仔又係被追一比一

隊波級數無升，只係前場多左人做輪換

難怪唔記得

今年買得一個正選咋
仲要踢歐聯

IN FA WE TRUST

波蘭神鋒統一意大利未？

Sky Sports News‏Verified account
@SkySportsNews

BREAKING: @Everton reopen talks with Sam Allardyce about becoming their next permanent boss. More on #SSN +

咁真係要對利狗反底了

純粹係攻力係強左
上季古文沙入左11-13球，無人接近20球，今年有沙拿做得分手

又汁到機票

想執到假期多啲

想執錢多d

想執槍多d

想執返劑多d

殘忍的單戀非你專利
我卻在這裡照顧你～yeah～yeah～
如果比辛酸怎跟我比
我愛慕的卻是我知己 真喜歡你
尚要借你暗戀他去接近你
才可悲

想同on9子執

呢三場都係作客

渡邊巴回復能量食緊護士

Hughes: "But we can't be overly concerned with one player though because they have match winners all over the pitch. We need to nullify them on Wednesday."

又要打大巴

有沙基利射死，
殘仔剷草，阿當勁ban
強爺撚摩，同高治轟炸，要輸了

Mané on being on the bench vs Chelsea: "It was not easy for me. It was a difficult moment. But it’s part of football and it can happen. It's important for me to come back now. I’m feeling very well."

Mané on the injury he sustained playing for Senegal: "I’m completely recovered, yes. I’ve been fine for around a month and that’s why I’ve been in training with the team and playing games."

走喇，正選已經冇你容身之所

無追post
淨係知你廿幾個鐘無食飯
要做咩手術？

切jerjer

張仔打得幾好

下年左龍右張

好想睇蘇蘭基

正式要打燒味 做護級隊了

請到大sam 我諗一哥依家想護級算9數

抵撚死啦一哥 幫獌狗回收隻冇人要既朗尼
最好就降埋班

熱放走巴爾 利放左牙蘇 維拉放走btk 一哥放lkk 摩納哥放包皮
賣走最勁果個真係9成都唔會有好下場 多多錢都補唔返

Emre Can has handed Liverpool an injury boost ahead of Wednesday's trip to Stoke City as the midfielder was back in training for the Reds on Monday evening. (Echo)

Roy Hodgson - West Brom

David Moyes - Everton

Sam Allardyce - Crystal Palace

Alan Pardew - West Ham

🔁Shuffle🔁

Roy Hodgson - Crystal Palace

David Moyes - West Ham

Sam Allardyce - Everton

Alan Pardew - West Brom

Buy rose la hi

佢後面揀盧斯奧唔揀JC，可能嫌佢嘈得濟

Adam Lallana is unlikely to start against Stoke, but Can could come straight back into the side as Klopp looks to juggle his options ahead of what is an extremely busy December. (Echo)

Former Zamalek chairman Mamdouh Abbas: "Salah highly respects those in charge of this institution and as I have talked with his agent, we agreed that Salah should stay at Liverpool until the end of the season." 🤔

Mamdouh Abbas: "If he scored above 20 goals in all competitions this season, his price could rise up to 150 million Euros. Most probably the upcoming destination for Salah will be La Liga." 🤔

嚟咗兩個月都諗定走 on99 經理人

反軒

古同沙拉一蝗一疤

下年到沙拉背痛嗌走，跟住基達踢到曉飛跟住嗌走，無限loop

走啦， 所有25都要走

訓練相有INGS都可以無我

可能成隊都要走

最慘就走剩你

早

早
有飯食未

個個都嗌走
謝仔幾時訓練一堆勁英人上黎

有喇
btw 好唔好食

有護士仔殘廢餐食

幾時到神軒嗌走
過皇馬

AV情節
跟住自己開自動波

冇食早餐
例牌skip

轉咗房
d護士冇咁正

STAR394

揀飲擇食

食呢個

好彩有心理準備

屌你老母

陰謀論:
可能就係令渡邊巴餓到溫溫燉燉
跟手自己自動波,
時有所聞:南非聽講有肥婆會強姦男人

聯同為阿根廷出戰國際賽，美斯已經有6場比賽沒有取得入球，當中對手包括華倫西亞、祖雲達斯、西維爾、奧林比亞高斯，雷根利斯及俄羅斯國家隊；他上一次破關已是10月28日以2:0擊敗畢爾包的西甲。這是美斯7年以來最長的入球荒。

深夜西波

要買古了

阿根廷沙拉

比狗真係好垃圾

岩曬渡邊

屌原來場波4點踢 真係深夜西波黎

個topic又可以重用 環保

唔睇了

點睇呀老細
Btw 文尼練波笑笑口 無事啦

踢多一個月就可以走
緊係笑笑口啦

bb搞咩入咗廠

入咗成個星期
踢波搞到腳踝關節骨折
等緊做手術

琴晚臨訓ff左陣利記時期既牙蘇加埋而家既沙拿文尼
呢條鋒線一定會所向披靡🤤
而家訓醒洗床單了

之前究竟搞乜鬼黑口黑面

人地天生黑口黑面

Racist

where，我買梳蕉黎探你

唔食蕉

唔通話中國人黃皮膚歐美人白皮膚又係racist咩

梳蕉唔係用黎食

凹凸紋

fsg又贏

人工貴多50k wo

岩岩對摩納哥空龍唔入， 好似係

佢都去到盡啦，個球咁快 好難射

買draxler應該就賣古

賣埋隊長

換華拉提

神軒睇落踢到好攰咁
如果連以前出名既活力都冇埋

佢就仲衰過初初加盟果時
果時起碼仲識指揮謝隊走位交波

冇人要

華拉提 + 50m = 神軒
一個連世界盃都入唔到
一個就世界盃冠軍主力

真

ok

唔用軒隊 can走
邊個打防中

不嬲冇防中 ， 點都要買

不嬲唔用防中，使乜買

高普有話過要防中咩

咩樹

早日康復，長命百歲

兩個都踢波傷

小妹aa級，好想感受比人渣波滋味

利迷真係好恐怖

痴線

再loop

ching都是

有變態佬牙

賣情趣用品既人係咁

收皮啦

Sadio Mané expects his recent dry spell in front of goal to end soon enough and insists his main concern is simply ensuring Liverpool continue to win games.

Mané: “As a footballer player, you always want and love to score goals. I think the goals will come, this is part of football. It's more important that I give assists and the team wins, I'm not worried about it.”

Mané: “I have great players alongside me so I think they will set up an easy goal for me! Scoring without a win doesn't make sense but if you score and win it's always great.”

Mané on cold weather: "I passed this test already, I think, because I played in Austria! It's more cold than England so, for me, this is quite easy. It's no problem!”

要搵屎篤出出氣

Scoring without a win doesn't make sense係咪串緊高daddy

唉 好喜歡她

佢嚟探病

一次過買哂簡迪，迪布尼同華拉提

咪解決左中場問題

咁簡單

fm定 fifa?

串晒成條防線

Liverpool's Sadio Mane has opened up over his on-the-pitch exchange of words with manager Jurgen Klopp after Saturday's 1-1 draw with Chelsea and insists there was no row between the pair.

The Reds boss took to the field following the full-time whistle and appeared to be having a frank discussion with the Senegal international.

However, Mane has played down any suggestions of a feud between them.

He told Sky Sports News: “He [Klopp] asked me to play on the right side and one time I tried to ask for the ball in the number nine position.

“Mo [Salah] was on my side and the coach was shouting 'Sadio come onto the right side'.

“After the game I told the coach it was easier if you told Mo to come in because he was close to you.

“But it was friendly, it was not because I was unhappy or something else. There was no problem, I was just communicating and explaining that to him after the game.”

Leon Goretzka is on Klopp's radar – and could ironically replace fellow Germany international midfielder Emre Can at Anfield. (Echo)

扑左未

呢件隊隊都mon緊
唔係好信垃圾利搶到

未

已經係我地既人

簽到我一世迷fsg又點話

古係咁po利相想表達乜

要走

而家先on radar，仲要等埋monitor，interest in，in favour of ...

個鹽水痘好撚痛

簽左啦

散水相

諗下都慘

now買左世界杯

咪又要加錢

隔離Post cap

"俄羅斯世界盃決賽周於周五舉行分組抽籤儀式，而在抽籤儀式前夕，已購下世界盃決賽周香港播映權的香港樂視已與電訊盈科所屬的免費電視頻道Viu TV及收費電視nowTV達成協議，明年世界盃決賽周的64場賽事將在該兩個頻道直播。

香港樂視前年登陸香港除以癲價的31億元購入三季英超播映權，亦以不少於四億元買入明年俄羅斯世界盃決賽周，不過，近年樂視疑因財困，早前盛傳香港樂視將出售香港世盃決播映權。

消息指，香港樂視已將世盃決賽周賽事播映權出售給電訊盈科旗下免費頻道Viu TV及收費頻道now TV，以符合賽事必須將部份賽事安排在免費頻道播放的要求，Viu TV及now TV希望可趕及周五直播世盃決分組抽籤儀式，故將盡快公佈關消息。本報曾向now TV查詢是否已購世盃決播映，但對方回覆時未能證實有關消息屬實，只說沒有相關消息，故未能作出回應。"

而家唔po遲吓冇喇

goodbye cou

起碼viu有得睇先

> > > >

要錢就唔撚睇了

可以睇鐵血格仔軍後衛

點樣自爆

echo

我拎望遠鏡睇對面屋算

變態佬

覺唔國我利成日係最不濟果時都會狗屎撞棍簽到給力前鋒
但硬係垃圾班主垃圾廢中就阻頭阻勢

姐係點

把握吾到機遇

直接黎個swap deal, 兩邊都有so

呢條友fifa好勁

岩岩將廢軒放左落資源回收箱到
心情大好

真人都勁, 不過佢好似由中場中愈打愈前, 強化版老母, 後上射門, 走位都勁

💰 Schalke have offered Leon #Goretzka 🇩🇪 a club record salary of nearly €200k per week in a bid to persuade him to stay. [Bild] #s04

我笑你 柒頭利～～～

你那中堅好似做戲～～～

fake一fake , 仆曬街

一飛頂 ， 會漏曬

怎稱呼你是格仔軍的老虎撚～～

踢得多麼入戲～～～

走位弱過軒

Fsg: 200k人工 咁貴 不了

BREAKING: Arsenal boss Arsène Wenger says Mesut Özil and Alexis Sánchez will NOT leave the club in January. (Source: SkySports)

Summer一齊免費走

雲爺爺數口好精,點會比佢地free走

Daily Mirror: Chelsea have been offered the chance to sign Dortmund's Pierre-Emerick Aubameyang in January. #BVB #CFC

Daily Express: Liverpool have also been linked with Aubameyang, but the striker's brother insists he's focussed on Dortmund. #BVB #LFC

都強化好撚多下

...

留隊

正常啦

你個老母 送都冇人要啦
人地goreztka 大把前途

記唔記得上季季尾

強你老母 不如你話強化版樂仔

好波

如果連少少表演都冇就收得皮啦
同goreztka 比差好遠

//Asked whether Oxlade-Chamberlain has told him he wants to stay at the Emirates, Wenger said: “All these conversations that I have [I say] that I want him to stay and be one of the big players of the future of this club. He is one of the players this team has to be built around in the future. Personally I want him to commit to the club and to be one of the carrier of the values of our team.//

Wenger told Independent on 24 August 2017.

What happened next........

買到我迷fsg 以後唔反啦

買到Julian Draxler 我波衫即印I love FSG

咁哥利斯卡上年踢波係同一類型, 不過級數差幾皮咁解姐, 點解唔可以係強化版

因為老母係零
強化幾多倍都係零

比人追和唔是無原因的

熱血足球

利記最後永遠都禁唔到制

一係就chur到文尼沙拿死下死下 一係就80分鐘先出 點撚樣改變戰局啊

一來正選頭60分鐘chur盡
二來後備唔強又遲換入

利一場只踢60 分鐘
60 分鐘之內入唔到波就一定和或者輸

入唔夠4球都係和or輸

今季有無反杯過

bb

有報導指，史篤城打算於明年1月，將2位「前利」放走，他們分別是查理阿當和格連莊臣。

傳咁多件 最後冇r聯實一件都冇

打餐打死有R聯都係得一件

可能都係無

FSG 同Michael Edwards:"We have tried our best but we failed"

80 分啦

想知傑寧仲有無面mon利po 80分撚到宜家

hi

傑施零？

hi 1qhowmuch

你係零呀

80

繼續j 25Owen

cheap g

80印尼盾

why not both

dllm ,淘寶 十樣野伏左9樣

同時 有對鞋到左

又比fsg呃左錢

又奧巴馬
ceo未落咗order話字太長唔買得囉

你真係人如其名

Alexander-Arnold: “From my point of view I’m a lot better going forward than defensively, but I’m a defender first & foremost & the most important part of that is not going forward, but how you can defend.”

Alexander-Arnold: “The staff & the players around Melwood are helping me in every way they can, the sports scientists, the fitness coaches, the manager.”

上次黎香港個兩場見到好多人著

對鞋柒撚到都買

全黑果件底衫都有人買啦
仲要原來成個球季都未必會著

高普場場著

都唔係好柒姐
利申 無買

唔著紅色鞋

全黑配先會好睇

mane着未超好睇

沙高著咪超好睇

Ben Woodburn has played just 🔟 of a possible 41 games for the #LFC first team, U23s and U19s this season—and he needs a loan.

沙高要著藍色

沙高on99.jpg

ha

Of those not sidelined through injury or loaned out, only Markovic (0) and Danny Ings (17) have played fewer minutes for Klopp’s first team so far this season than Woodburn (45).

睇黎又一個大好青年比利記毀左

冰個

markovic

落魄神

Klopp says Mane and Firmino to start v Stoke.

Klopp on Mane/Firmino: "It made sense at this part of the season to use the strength of the squad. It's not completely unlikely they will start (v Stoke)."

點解要雙重否定

Klopp on a cold Wednesday night in Stoke: "When we were their last time the weather was good." #LFC

軒達神牙

Klopp on title race: "As long as City keep winning then no-one else has a chance. I don't care about this at the moment. If anyone struggles we need to be there."

仲青年

好凍？
有冇雪

Klopp on Stoke away last season: "The situation of the game was the save of Simon Mignolet from half a yard distance."

未過35歲都可以叫青年， 好似係

Klopp on Lovren: "He will be close. Bit of swelling. He will try to run in a few minutes. Emre Can is back in the squad for sure."

After being asked about playing against the so-called lesser teams, JK says #LFC have made more progress playing against these sides and have become more patient.

對鞋真係幾舒服 又無花巧野 日日著

我都有對上星期到左 賣900蚊 唔知有無買貴到

Liverpool will be wearing their orange kit at the bet365 Stadium tomorrow night. 🔥

貴左啦

唔算靚， 但唔係柒

睇點配搭同邊個著姐

真契仔啦子

我著 ok ar

ok柒

屌唔好單單打打啦

講番對車仔個場，我覺得換走史獨入老母係好錯的決定
雖則史獨真係好廢支點能力差，但都叫做一個正印前鋒，比到啲壓力卡希爾。換走左之後用沙拿打九號位係完全無威脅，啲波下下比車的中堅輕鬆頂。前場咁斷法，後面受好大壓力的

我以為會換firmino

真係要換老母入黎，咁不如換走古天奴，領先一球打反擊唔係好洗佢呢類技術流係前面

而且因為沙拿移入中間
本身要mark沙拿嘅alonso就可以冇壓力攻上去

總結：高普躝

In 2017/18... Liverpool have already squandered 10 points from winning positions in both the Premier League and Champions League, with 8 of those points being lost in the last ten minutes of games.

被絕殺之王

不如話60分鐘足球之王

連數據都support我地啲9up 高普唔知有咩回應呢 I can write a book about playing well in the last minutes

要主守一定係換費明奴 點都未輪到lallana 費奴或者文尼起碼都叫做前場支點 仲幾好頂 可以守下死球 最後先出啦有撚用咩

落力利物浦
得不到分數

有一分

second best result

就算輸波高daddy 都會話third best result 㗎啦屌

Sam Allardyce set to be confirmed as Everton manager after Paulo Fonseca turned down Everton job to stay with Shakhtar Donetsk. #EFC

Liverpool U23s vs. Sparta Prague (7pm): Ward; Masterson, Jones, Johnston; Adekanye, Kane, Ejaria, Dhanda; Wilson, Woodburn, Ings

又係佢,悶唔悶d

唔憂無野撈又有解約金拎

今季主場對愛狗會難打返d

Ward有得踢

燒味 斬呀 斬呀

Vardy

華迪靚到

原來俾Ings留力踢杯賽

射手真係射手，全盛s15應該做到

高普完場踢willian屎忽

雖然獌既球員我wfc
但菜肉魚可唔可以咪撚叫伊巴謙
無人咁叫同好撚難聽

馬迪可能怕凍，帶手袜

我屌你老母，專業小小都唔會講呢d野啦

老人痴呆

尼迪迪都唔差 英超攔截第一

雖然呢下射得柒

但熱刺唔出防中咁搏 中間施素高同丹比利都攻擊型加鐘意上腳 三個中堅直接受壓

agger
換老母我真係唔明 佢有贏番控球權咩

睇佢愛隊被屌打就開心

古天奴我覺得都唔洗換添 前面拎住波 攻唔到咪搏人搶再draw foul 輕輕鬆鬆dum幾分鐘波鐘

利打屈仔會輸幾多球

3:3

又比雀屎佬入波

雀屎羊2粒了

Wtf楊勁撚到咁

摩連奴練老將真係有料到

young倒戈鏟草

對修果場吹奏lovren
今場吹奏連迪路夫
菜肉魚

獌狗個個都係咁 之前盧卡狗入愛狗波個樣爽撚到 狂叫

李城兩球都靚到痴筋

李城

上場冇咁柒既話我地做緊4哥了

卡數

肥賓又輸

Miss of the week

Kane

Klopp in attendance at Kirby tonight - watching the Under 18s take on Man City:

阿又順利前4了

87: Sparta Prague take a late lead through a thunderous Plavsic strike.

[0-1] #LFCU23s

u23同一隊幾似

Liverpool are considering a move for West Bromwich Albion loanee Ahmed Hegazi.
( ESPN )

salah同鄉

Alan Pardew has agreed to become the new manager of West Brom on a contract until 2020. Will be announced tomorrow. (Source: The Times)

Sadio Mané and Roberto Firmino are expected to return to Liverpool’s starting line-up against Stoke City tomorrow as Jürgen Klopp told his players they must become accustomed to being rotated. (Paul Joyce)

42: Adekanye wins a penalty after being clipped inside the Sparta Prague box, but Wilson misses the subsequent spot kick.

[0-0] #LFCU23s

炒12碼再比人絕殺

Dominic King‏Verified account
@DominicKing_DM

Sam Allardyce on his way to becoming next @Everton manager; he wants Sammy Lee to be part of his backroom staff. Story on @MailSport

Sammy Lee會唔會去一哥

pardew做西布朗領隊
大sam做一哥領隊

兩隊都係就黎對利狗

熱狗

我要vvd

‘Adam Lallana made his comeback as a late substitute against Chelsea but Klopp said it’s too soon for the England international to be considered for a start’. (@JamesPearceEcho)

又英超中下游

No la
佢係隊埃及聯賽球隊借去西布朗

#阿仙奴 宣布，前 #巴塞隆拿 轉會事務負責人Raul Sanllehi 由明年二月起加入球隊。Raul Sanllehi 曾經促成蘇亞雷斯及尼馬轉會巴塞，他在兵工廠的職位為足球關係主管（Head of football relations），角色與過往巴塞時期類似。

阿狗呢排

爺爺放權

是時候幫人反底了

Sky sources: Sam Allardyce is set to be appointed as @Everton manager following progress in discussions on Tuesday #SSN

原來有賽事 可以放棄fpl了

多仔球探+巴塞轉會人員

有前列失分，今晚利都係咁先

前列失唔失分利都係咁先

屌奶星，果然係利狗太屎先顯得熱刺勁

熱狗炒完垃圾利之後頹到

今晚又失分 開心

終於可以收窄距離

同我妹妹一樣咁窄😳

唔係酸 印象中巴塞轉會呢幾年都好柒下

有幾窄😳😳

菊花窄?😳😳😳

熱狗始終唔係big4料
睇黎好難留得住harry kane

西隧咁窄

受唔受cow😋

On9子

利都唔會買到
係睇佢會比咩球會買走唧

我又覺得只要佢傷好左雪馬+LML 應該係可以長期keep top 4

熱狗唔係唔通利物浦係咩

招女友 有意tg 樣普通就ok😁

go mu la diu

Klopp on Chelsea: “We can always do better but in this specific game I don’t think it was possible to do it better. The performance was absolutely okay.“

Klopp: ”If somebody wants to make a game management thing of it then that doesn’t help because you cannot ignore the quality of the other side.”

屌， 講得幾岩 ， 班球員太斯文

冇插水呢樣冇咩所謂 ， 但有時真係要芧少少 唔係真係唔夠人黎 ， 守唔到人，人地又唔驚你

冇記錯 利成日都拎咩 公平原則獎(全季最少牌) ， 有撚用咩

點做牙
一做完會拎牌
係得獌狗唔洗
你做啦

真係要買d 爛仔球員

識曼連貢耐 重味慣牙

好擔心 渡子 比人斬錯第三隻腳

佢絲黎😋

女足

廢軒打衛生波，有咩都踢走先緊係公平啦

最爛仔 已經係 牙蘇 同 馬斯

之後都冇咩

唔爬頭無天理

以前a young插水插得超勁
插水狗

靴狗又陰濕

都係以前大袋長熱誠飛剷好

獌狗無個好人

系

獌狗唔係最受球證照顧wor

該會球迷都係

咁多場mma都唔撚計

lucas

阿當

話佢爛仔都比多左佢 佢係垃圾

當爺

講緊爛仔唔係傻仔

感動既係基達 都爛爛地

佢爛牙

不要分那麼細

最弊爛撚到紅牌

做完手術啦

痛唔痛 ， 冇左邊隻腳

通常做完麻醉會冇記性
我問你記唔記得上場對轟邊個球員最後換入黎踢

我半身麻醉

打唔打到丁

而家扯唔起
下身無感覺

Rip

有靚女護士經過貢典算

無左隻腳仲有心情上網好豁達

夾錢送架輪椅俾渡邊巴

口德 - 100000000000

好撚仆街

我夾

CanGor $100

保丹$1

綠茶 $101

哥哥5毫

衰過雲加

利post有愛

死唔去就好

夾完連個轆都買唔起

下場all in 主勝咪夠

麻醉藥效過咗
隻腳痛到癲
打字都手震

再打麻醉針

無啦
本身個肝都唔係好頂到
而家仲有1分鐘就可以食嘢
止痛藥呀

夠鐘啦

點解你可以咁on9

切左邊隻腳？

想知

比清幾時祝福球星身體健康

謀殺

原來la子先係契仔

黑猩猩智商係低啲

祝大家身體健康， 萬事勝意， 恭喜恭喜

俄羅斯ON9仔 自拍握手榴彈照向朋友炫耀 結果炸爆下體而死

都好既， 好過死唔去

$900都係貴少少 ，垃圾香港官網賣$849
有間自稱利迷既代購賣$989

利迷都係狗
唔熟唔食

FSG真係垃撚圾,重返歐聯都可以出個collections賣野
唔驚比人笑?

有無iphone用耳筒推介
原裝個型太垃圾

返左貨咩？ 第一輪買唔到

大把人爭住送錢俾fsg
俾笑都係fsg笑

番左 但我唔係跟球迷會

上次雙11差少少禁左落去買波衫
好彩佢本簿仔送晒,我就無買到

仆街李私煙都比人食左

d錢用黎買利記對家都唔益fsg啦

Barcelona stars - including Lionel Messi - urge president Josep Maria Bartomeu to sign £133m Philippe Coutinho during January window

in this article : The reports suggest Suarez, who played alongside Coutinho at Liverpool, is speaking to Coutinho about the possibility of moving to Spain every week, while Paulinho has tried to convince him while on international duty with Brazil.

[url]

[/url]

真係咁掛住人就回家啦屌

賣去巴黎換人啦屌

換draxler

香港官網？
啱啱睇唔見

沙鳩請振作

肥賓架

沙鳩係欣直

馬馬度沙高

誠俊哥

籌旗幫沙鳩贖身

這陷阱 這陷阱 沙鳩遇上

不了 ， 幫渡子買輪椅算

今晚四點起身睇利作客豬波都是真利

直落唔訓了

都唔知叫夜場定早場

冇人估到高賊今晚排咩陣

mignolet
TAA matip klavan moreno
wijnaldum can coutinho
ox firmino mane

我估到 沙拉 古 後備
100 龍 文
lomo la 軒

Kostas Manolas reportedly agrees a new contract with #ASRoma, which includes a €37m release clause

咁樣米神又做skipper 了

古

想操到個身型 好似綿龍咁

Last night's 1-1 draw with Man City was the first time Steven Gerrard's #LFC U18s/U19s have failed to win in 🔟 games.

Their form since he took over:

✅ 15 wins
⭕️ 5 draws
❌ 2 losses
⚽️ 75 scored
🥅 29 conceded

Players sold under @John_W_Henry
Suarez £75m
Sterling £50m
Torres £50m
Soon to be Coutinho £100m
then Mane will follow then Salah an so on going round in circles when will our fans wake up?

差唔多訓了

有冇人支持沙基利 祖亞倫屠利

高治絕殺鏟草

weak

利係soton二隊
stoke就係利記二隊

好好分開應要淡忘 你找到你伴侶

你地捱夜加油
我訓先

太早瞓唔到，十點半差不多

我估今晚87分鐘比人反杯

依家訓覺，三點起身落街跑步，四點輸波

咁早去跑

Jim White‏Verified account
@JimWhite

Sam Allardyce is new @Everton manager - contract for remainder of this season and next. Brings Craig Shakespeare and Sammy Lee.

Sammy Lee真係跟埋去愛狗

25

Sammy 以前都幾熱血

Craig Shakespeare and Sammy Lee.

大sam咁有吸引力

今晚做假利了

四大悲劇做乜做返助教

打比要豬了

今晚唔睇 又要豬了

大把前利剷草

炒左廢中比謝隊帶啦

馬鐵d 強國車箱 都用左一排 重係咁撚臭

就係用得耐先臭

強國車箱永遠都好撚臭

坐過幾次強國河蟹號，每卡車箱都充斥住廁所味

d座位 生曬銹 ， 應該用唔得耐

一開始以為浸膠醜未會越吹越稀點知以加越黎越臭
有無手足一齊射信叫區議會班蛋散攪攪

有用咩真係

都唔知會唔會對人體有害

直接叫傳媒做野 ， 好過叫垃圾區議員啦

唔趕時間真係等舊車駁長個d 8卡

左邊成隻長頸鹿咁

Danny Ings is almost certain to be made available for loan in the January transfer window. West Bromwich Albion’s new manager Alan Pardew, could rekindle his interest.
( Birmingham Mail )

Marko Grujić is another player set to be made available in January with it his preference to stay in the Premier League. Pardew may also look to bring in the Serbian.
( Birmingham Mail )

借古蹟 ings woodburn比同一隊份約就逼佢地有正選

今晚真利不了

木燒唔岩西狗踢啦
粗枝大葉

西班牙《每日體育報》聲稱，巴塞隆拿的全體球員，均支持球會收購利物浦球星古天奴。

有咩巴塞球員會唔g持

messi

有冇絲打同我一樣忙到啲經期亂囇 🤒

利物浦的全體球員及球迷，均不支持球會出售利物浦球星古天奴。

😥 比人攪大左？

你經期有冇亂就唔知
但可以肯定你係思覺失調

你?

搞gay 都會大肚？

我係處😑

搞完都係處

話左係絲又吾信 成班死毒撚

雖然巴塞隆拿依然有意招標利物浦中場古天奴，但他們知道，紅軍未必願意於今冬放人，所以紅藍軍團已制定「Plan B」，就是研究引進車路士球員韋利安的可能性。

巴狗簽金章安好過啦

HA..

韋利安勁古咁撚多 要佢好過啦

去中超買OCK仲平啦

next post topic: 等睇前利鏟草

個禿頭阿叔仲有冇正選踢牙

1001